(有種黑撚走埋個英超)曼城球迷吹水區84

屌你老母

我都睇到嬲

抵

留名

[下季再努力]曼城球迷吹水區84

整左新範本

同埋我1001